---
date:   2018-01-17 13:45:00 +0100
author: "Simon Blas"
tags: ci
---

#### Compte rendu du 17 janvier 2018

Bonjour à toutes et à tous! Voici le premier compte rendu de l'année! Et je l'espère, le plus vide.
Au programme: Pas de président!!! Pas d'ordre du jour!! Anarchie!! Ou pas. Le club info vous parle d'info.

### Le club info dans les écoles (la geoffre?) _Toute ressemblance avec le nom d'une personne existante sera fortuite._

On a envoyé un mail à l'école qui a été sélectionnée pour nous servir d'école test pour notre projet.
Nous n'avons pour l'instant pas de réponse, on vous préviens quand on a plus de news.

### Les jeux des ordinateurs

Justine joue à un jeu appelé Kolf sur les ordinateurs de Polytech. C'est un simulateur de golf.
Notre Justine rage et dit que ce jeu est je cite: "nul et pas logique". Il apparaitrait des problèmes de vent et de rebond.
Cependant, d'après Nicolas, la pente est très bien réalisée. Le jeu planta ensuite, suivi de Marianne. Vrai ou faux? La suite au prochain épisode!
Après une arrivée de Benoit, Justine serait nulle.


### On n'a pas de local!!

On veut un localOn veut un localOn veut un localOn veut un localOn veut un localOn veut un localOn veut un localOn veut un localOn veut un local.

Il nous faudrait un local pour stocker l'éventuel matériel dans lequel le club Info pourrait investir, ce qui justifierait le dossier de subventions.
#### Hugo a bien reçu son télephone :) mais pas Nicolas :/

Et après de longues (dizaines de) minutes d'attente, Benoit arriva.

__Message d'amour de Benoit: La réunion, c'est d'être ensembles <3.__
Et ses chaussettes sont très belles apparemment.

### Un nouveau nom pour le club info?

On cherche un nouveau nom: 
- Le club bonjour? 
- Le club rencontre? 

##### Faites vos choix!

#### Fin de la réunion! Une bonne journée à tous!



